數學問題求解

我睇唔明marking scheme. 點解佢話嗰area係maximum when at the point of tangency, m=f'(x)? 求解答，唔該晒！

不如你去番名校secret

自己plot 張圖睇下就明

如果m 變大，個area會係點
如果m 變小，個area會係點